有無翠嘉選區嘅巴打

聽日準時投票
早過班廢老

好！

61歲以上選民有成 41.5%

Here

推

投邊個？

覺得今次勝算唔高⋯⋯

一定係投李世鴻架啦
但係到底2號係邊個嚟

點解冇李世鴻投？